黑人地位已超越白人 下一個係?

近幾年已可見黑人超越白人 成為最高等人種
白人就快淪為黑人 做埋奴隸
到時會唔會成堆左膠黑人幫白人發聲?
黑人話黑人歧視白人
最後黑白無限loop 輪住做高層同低層

人均智商未追到
世界仲係猶太人玩晒

唔係中國人咩

夠唔夠黑人+女人+同性戀+傷殘玩

黑人同白人將會為錢舔黃人

奶支那政府但恰鳩支那賤民

共產黨當自己啲賤民都唔係嘢，唔似美國同以色列為自己既公民雖遠必誅 所以可以預見非權貴支那人本身個地位唔會有咩變化

係支人

物極必反
希望唔使好耐有人開聲屌呢個現象

黑人，同性戀者，素食主義，女權主義者，動保團體，環保撚
變咗潮流咁
政治正確

本身為小眾爭取利益聽落冇問題
但實際上有班人就極端/過度政治正確
或者矯枉過正
甚至借題發揮

#227275 增肥絲大隻

開定weibo帳號先

哇屌 原來係賤種支那狗

背脊同屎怱好多暗瘡印

影屎忽上連登唔知做乜
cls反社會人格障礙

多圖 好想食灌腸餃

哇屌條友開餐食屎都上黎開post share比大家睇

有案低原來唔可以做保險同保安

原來係條低學歷有案底保險狗保安狗
個post入面仲話想做狗

條賤種狗每日仲要開幾個post洗底
大家知咩料啦

黑人下一步就係共鳩班猶太佬產